發現咗家族天大嘅秘密

原來我阿媽當年幾靚女
皮膚白又高又瘦又大眼睛 深受男仔歡迎
但我老竇就好毐撚樣又矮
所以生到我咁
我問返阿媽點解會肯嫁俾老竇
佢話因為當年我老竇死纏爛打日日都送99枝玫瑰俾我阿媽 咁就感動咗我阿媽同佢一齊

難怪bb你咁得意

本行留名

又係你

日日都送99枝玫瑰
你老豆都幾有錢

所以話 靚女唔該搵靚仔做愛 唔好污染自己既基因啊

靚仔？
你睇返你自己寫咗啲咩

你唔只係樣有問題

180都矮。。 唔好咁串好喎

。。。我嗰陣講吓笑嘅咋
我其實連150都冇

女女？

唔知㗎 見過男仔好矮